其實保安狗同班黑警冇乜分別

成班死廢老又串又鳩唔撚做野坐係到收錢,有起事上黎又冇用我一拳都打撚死班垃撚圾啦浪費哂我老豆老母錢自己屋企自己守護返

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？